┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

超悶

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

陰公出下街啦

咁樣衰學咩人出街

Ching 重覆咗喎

黎明來到

點解狗識唱歌

仲識襪你

(╯‵□′)╯︵┻━┻

你含撚啦港女 扮傻

無撚得含

機會係要自己爭取

r緊

向所有堅持上獅子山的人致敬

我無上

我都冇

你一把年紀 唔上係啱

哈哈

你一噸重量 冇上是對

你點解要咁話我
年齡果然係女人嘅大忌

唔知你真人肥或瘦
只是你出上聯
我對下聯

三年前中秋夜 15-9-2016
第一次在討論區祝人中秋節快樂
得到回覆係：食多啲月餅

3年前你無祝人中秋快樂
今年會係幾多歲？

Why sad

肚餓

知嚟有乜用-.-

我八掛

柒吓柒吓咁囉-.-

咁正

邊到正-.-

有無女朋友

咪講咗係a09 lor-.-

都係唔方便答幾多歲

singk....破相

投降前坐定

你總說～～～時間還很多～～～～

你！可！以！等！我！！？！？！？！

以前我不懂的

誰更清楚清楚你的風流

永開不到口 愛戀有沒有

我寧願當好友

癲！！

難度我別無異心

你別要用我受不住的鼻音跟我說話

點解你把聲咁好聽嘅

喜歡你讓我hulk～～～～～